【大雨警報】低壓槽正為廣東沿岸帶來狂風雷暴 （2019/6/11）

大雨警報：2019年6月11日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度/海平面氣壓

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 珠江口天氣雷達／閃電定位

其實應該今朝就開，但訓醒都收水了

以後整個輪班制

雨帶行得好慢

荃灣開始暴雨

中環黑到………

中環又黑又大雨

落雨會唔會拎某東西威力下降?

沙田倒水

九龍灣黑晒

又唔出黃

點解荃灣西冇乜雨

民防災害速報

發佈編號：CDI/MMD/0777/01

發佈時間：2019年06月11日1800時

災害類別：人為災害，政治事件

災害級別：第5級 - 紅色(警戒)

災害源頭：行政長官/特首/林鄭/777

警戒範圍：中西區，灣仔區

事故內容：香港特區政府強行推出修訂逃犯引渡條例，觸發大量香港人於6月9日大遊行後，政府仍然無視強大民意，堅持在明日（6月12日）把修訂提交上立法會，各界紛紛發起後續行動，發動罷市罷工甚至罷課，民陣亦發動今晚(6月11日)至明日（6月12日）包圍立法會大樓及週邊地區。

由於政府仍然漠視民意，可能會觸發大量市民上街或可能演變大規模衝突，本台現向中西區及灣仔區發佈第5級災害級別 - 紅色(警戒)。

本台將繼續密切注意事態發展，唔排除會將其他地區的災害級別提高。

民防信息：
1. 歡迎香港市民/關心香港嘅人選擇以任何方式去抗爭。
2. 在選擇以較激烈方式去抗爭時，請先自行衡量自身能力及將可能承受有關之法律風險。
3. 由於可能有大量人群聚集，請留意自身安全及於到達後先視察避險路線，以便當發生危險時可以前往暫避。
4. 當發生危險事件時，請保持冷靜及依循避險路線前往暫避。

結語: 祝 香港好運!!

發佈員：七長官

註: 以上訊息並非政府發佈次官方訊息，只供進行初步應變參考，巴打絲打需自行分析及承受有關風險。

取消大雨警報
此帖文已停用，請在以下帖文集中討論：

【氣象】（2019年6月中旬）低壓槽會於華南沿岸徘徊，旬初有狂風雷雨，請帶備雨具為港抗爭；隨著低壓槽移離，天色將較明朗